  Mudar status de solicitação
Mudar status de solicitação para  

SUPRIMENTOS

  Solicitação Recebida  nível    
  Pedido em processamento  nível    
  Nota fiscal emitida  nível     campo para    caracteres  
  Pedido para entrega  nível    
  Pedido entregue  nível     campo para nome    caracteres  

CHAMADOS TÉCNICOS

  Solicitação Recebida  nível    
  Ordem de serviço aberta  nível     campo para    caracteres  
  Saiu para atendimento  nível    
  Atendido  nível     campo para nome    caracteres 